iPhone X buy 2 get 1 free

有冇巴打買過？ 有冇人知點解會咁平

+44 好熟...英國？

攪手想益下大家，絕對唔係呃人嘅

淘寶組裝機？

West union 呃錢黨

我都估係

你買完話我知

樓豬你咁撚高智慧
快啲買嚟威下啦

買二送一但買五送二

入咗兩箱，今次fatfat啦

scam

屌 我緊係知唔係正常野 只係想知點唔正常法

二手水貨

點解保養只係去到今年12月

佢仲標unlocked 係咩意思？

可唔可以報警放蛇拉佢地

Fat fat la

外國有台鎖
假設at&t買機 一定要係at&t sim先得 換其他sim卡會用唔到
unlock姐係全台適用